幫襯黃店的確唔係抗爭黎

幫襯黃店的確唔係抗爭黎，但就係心活態度黎，反藍紅陣營，益理念相同的人

Join Please
Source :

【點解要大大力支持全民感謝日？】

上年十月，熱火朝天的「撐黃店」活動，猶記得黃店食肆座無虛席，零售及服務的黃店亦如是，店外長長的人龍代表著市民對黃色經濟圈的支持。

．．． ．．． （想知全文請進入主辦單位Channel）

因為困難險景，我們當初不顧一切踏出腳步，
今天，我們再攜手踏出下一步，
直到重光。

「香港人撐香港店！」

#全民感謝日 #香港人撐香港店 #黃圈一週年 #幫襯黃店 #1010

個人感想
成日有人打稻草人，狂屌話食黃店當抗爭
當初搞黃色經濟圈就係想幫襯相同理念的人，反藍紅陣營，狀大同路人力量，唔存在咩人血饅頭

係後尾有班人鐘意塞帽入人地個頭到，又話咩要回返落抗爭到，一開始搞黃色經濟圈就係盡量唔想益反民主奶共狗，同回唔回係無關

黃色經濟圈，係經濟圈黎，唔係黃色捐錢圈

最後希望大家唔好只係幫襯食店，可唔可以幫襯多Ｄ其他種類的黃店

金

Twitter 都有黃店相關的野架 (#黃色經濟圈)

Twitter戰線需要大家
#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

希望大家本日推下的Twitter :

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

我

唔錯喎今日topic

推

宣傳雙十黃金日

輸

tui

雙十我淨係識一樣野 就係食撚爆

有冇興趣開tvb po

小妹

我抄你架，因為見到你依日屌9班仆街

寶家軍仝人今個星期瘋狂洗地

我都係抄魏書巴嫁咋

冇

屌打錯生活態度
打撚佐心活態度
柒撚佐

Not

良心活

試下啦

push

w

洗地

Push

開下啦

只開12人

多元化啲吸客呀

唔啦 專一

你可以順便講12人吖嘛

我YouTube戰線

有原則

娛樂新聞

唔知支聯辦，又會加咩四字屌依個活動

從來冇當過幫襯黃店係抗爭
由頭到尾都只係橫掂要使錢，廢撚事啲錢入咗藍絲袋

印象中，屌撚到成層樓咁高

要多元化啲

難啲

大家會唔會唔識李日昇

以為特登

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

一係講埋佢上次畀五毛炸機

培養正確生活態度

黃店好好食

識呀

今朝打咗丁，好攰

又唔係講你

可以叫屎屎開

自發嗰個？

寶寶今日正常返工？

魏陽落書城自稱小妹

你call 佢過嚟

琴晚係我叫屎屎開

以前高登成日講用iphone係生活態度

Ttttttttttttt

I see

幫趁黃店算抗爭啦
但只係最低程度抗爭

copy and paste 就得了

啱啱丁咗兩次，好撚攰

推 其實日日都食緊黃店 呢啲日子對我唔重要

我頂

how

very easy

咁你覆錯人喎

甘拜下風

咁就當特登啦

up

頂到你？

拉

啫係？

頂住咗

做傀儡

retweet

畀我我開

pushhhh

支持黃店

只生活已經變左只食黃店

要搞大佢

日日都幫襯五毛冷嘲對我冇用

你唔好咁咪潛水呀

心活態度

又要狂食狂買

德國政府官方聯署：夠數德國就必須喺國會討論制裁中國

幫襯黃店的確唔係抗爭黎

#185 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

畀template我即開

push notifications

有冇hashtag可以用？

光明正大 支持tvb

我諗咗陣以為係有意思

李日昇約滿離巢：我唔係好buy公司啲嘢，上年7月推晒公司啲job

睇嚟屎屎唔見咗

push f

lottery 開

好

唔同時段開都係好處嘅

簽簽簽

窗簾是藍色的

tag me if opened tvb post

jack

開咗啦小馬嗰度

Push.

雙十國慶🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

五毛即刻駁唔到

我今日剛剛想寫個差唔多主題嘅post
即刻有人寫左

謝樓主
可以直接share

thx巴打 正視聽

冇錯

df

Tui

幫襯黃店令藍店收皮

同意 係意識形態

所有令到政權有反應的都是抗爭

嚟喇

我今日想去上環買點心外賣做夜晚飯，點知點心籠執咗，成個香港都差唔多冇晒好食嘅黃店點心。

大家一定要多啲支持黃店

使錢都要使得開心

太子應該有一間

呢間?

成日比標題黨呃左入黎推po

準備食5餐

推 [突發］美國從今日起停止共產黨員移民辦理 - 分享自 LIHKG 討論區

老豆聽晚唔比我煮飯，要我同佢去食黃店

幫襯黃店即係就變相杯葛中資
咁都唔算抗爭？

好老實講
平時有幫襯開黃店
但係啲水準再唔提升
或者保持應有嘅水準
真係好難幫襯落去

就係琴日
去左一間黃店小食鋪
唔知點解鹽到仆街
嗌左個西多 問我要奶定朱古力醬
點知返到屋企 一滴醬都無
心都淡撚埋

屌，當日要返工
決定前後各一日都進行

是日電台

平野鈴子聯同日本戰線手足 籌備東京展覽眾籌計劃 (附詳細簡介及預算)

大家記得食多d大陸黎既食材 飲多d支那水
藍業主un un腳坐享其成收租
樓面新香港人阿姐多謝你供養

推
召喚金魔法師

繼續支持黃店
越開越多間

準備好10月10狂買狂食

黃店

本身食黃店就係生活模式

真
唔食黃店果D你地自己諗下
D藍店老細日日鬧手足係曱甴
你想比錢佢地賺
鄙視你自己啦

keep住食黃店，don't ask for more

食黃店=日常生活一部份

推爆佢
幫襯黃店係日常生活習慣

一個人食，有咩黃店

無錯
2008年商家當蝗蟲神咁拜，進展到當年嘅「我係中國人呀hi」以及違禍至而家嘅「唔舐支就無生意做」嘅常態，最初都係由2003年開始CEPA之後出現嘅蝗式經濟圈開始。

蝗式經濟圈都唔係抗爭嚟，黃色經濟圈又點會係？ 根本無人話過係。 所以啲五毛想再用「____就當抗爭」嚟分化就收收皮先。 我哋鐘意點使錢關你屄事。

壹碗壹碟

Ching sick ball

身邊既朋友已經開始有打藍店卡

幫手推

優先罷買->買黃店->>>>>>冇表態

非常認同
但8成連登仔話食黃店係抗爭
兒登仔: 你唔係唔知黃圈威力呀？

sor唔小心負評左，喺度推一下先

無錯 我都幫襯左1010拎黃店蛋糕

貼上黎等大家認識下佢

不定期搞吓呢啲感謝日都好嘅

Tui!!!

推 算係對同路人既一種支援黎

根本就係，唔明食黃店同抗爭有咩抵觸

偽黃和理非連登仔先叫人幫親黃店

咁又唔好 唔想批鬥人

算啦，大家正常生活啦

無曬抗爭心態喇

有幾多個心底真係覺得有可能成功？心水清就唔會同班低下階層癲

唉
有錢既諗走好過
仲同你抗爭咩

有機會成功先多人同你做，明眼人一睇就知啦，反而覺得有機會抗爭成功既，自我反省下啦

生活態度

Pishhhh

10.10

推一下

又黎 又有排排隊
同埋 依排黃店好多都捱得好辛苦
如果黃店比優惠 大家負擔到考慮下會唔會唔拎

幫襯黃店的確唔係抗爭
你地有本事逼到黃店專型做本土產業鏈既一部份就完全唔同講法
當有一日間茶記既食材，甚至食水都係完全本地生產，或者係其他民主自由既國家引入，例如台灣，咁就對共產黨有威脅啦